====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le prolongement des tendances envisagées par la commission nationale d ' aménagement du territoire pour 1985 fournit quelques ordres de grandeur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

